Civil 做緊contractor 想轉consultant

做緊contractor 感覺好難charter

做左幾耐？

轉行比較快

char黎把鬼

打屋企工好過

報中型firm 預左減人工入就ok

半年到

返左半年 感覺冇咩野學

大部份人唔肯面對同接受嘅真理

轉左邊行

年紀大已經轉唔到
不過仍然會同啲新仔講如果做落一年半載發現唔啱做依行好及早轉行，因為你打後三十年職業生挨都會咁挨

見過叉咗冇用？

直接轉行啦

個個都話轉行 但大家轉左邊行先

入政府做pro位

qs